武漢肺炎咁勁 poly重搞唔搞暗o

雜交大會
一人中招 全部中招

繼續網上上堂，繼續有pf

More

出哂名reg day揀人玩暗o㗎啦

玩暗o有咩條件
毒撚可否參與？

你會唔會想同毒撚玩?

會

真雜交？

樓主條廢鳩冇人邀懷恨在心
年年都ocamp 季節都開po單單打打
小氣過女人

我釘穌暗o搞手
個臭狐臭能死你

咩soc

又出哂名 又暗o

共產黨出名枱底多仆街野

冇衝突㗎喎
中共啲秘密國安都出哂名啦

讀書唔叻唔緊要 最緊要識ocamp

秒咗

使唔使玩到咁撚大呀

條柒頭唔敢駁我

你估大學生就唔怕新冠肺炎咩😂

我地恒大人唔驚

見d莊招緊黎緊ocamp既組爸媽